Tom et Jerry ont deux rectangles de papier identiques. Tom coupe le
sien parallèlement à la longueur et Jerry coupe le sien parallèlement
à la largeur. Tom obtient deux morceaux de même périmètre 50~cm. Et
Jerry obtient deux morceaux de même périmètre 40~cm.
Quel était le périmètre des rectangles de départ ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 40~cm
  \item 50~cm
  \item 60~cm
  \item 80~cm
  \item 90~cm
  \end{enumerate}
\end{multicols}